驚破壞氣氛 誰都不知我 心底有多暗

如本性 是這麼低等 怎跟你相襯